Do you hear the Hong Kong people sing

分享一吓 希望大家有番正能量